[馬明內心世界]倒鏡影照面具 蓋住或是獸與妖

車窗都關上了 載走的過客有多少
倒鏡影照面具 蓋住或是獸與妖
終點都不見了 要怎超脫世態紛擾
刧數可有預兆 何時被愛呼召